邊隊下年要打歐霸呀？

死獌狗

好彩有阿妓陪

阿妓拎歐霸

獌同阿真係歡喜冤家